<p>Vous connaissiez les initiales de ce titre depuis quelque temps, et aujourd'hui nous vous le dévoilons officiellement. Ne parlez plus de "Zelda Solarus 2" car le titre de la démo du jeu est "Zelda : Advanced Project" ! Encore une fois, je vous rappelle qu'il ne s'agit absolument d'une suite de Zelda Solarus d'un point de vue scénaristique.</p>

<p>Attention, ce n'est toujours pas le titre définitif du jeu complet. En effet, si nous vous dévoilions le vrai titre dès maintenant, vous devineriez le scénario et toute la surprise serait gâchée. Zelda : Advanced Project est simplement le titre de la démo. Ce titre provisoire, inventé par Netgamer, correspond bien à la démo qui aura pour but de vous donner une idée des performances techniques du jeu.</p>

<p>La date de sortie n'est pas encore fixée mais tout ce que nous pouvons vous dire c'est que nous faisons de notre mieux pour faire une démo de qualité plutôt que de nous précipiter pour sortir trop tôt une version bâclée. La démo "Zelda : Advanced Project" sortira donc dans le meilleur des cas en janvier / février. En attendant vous pouvez regarder notre screenshot quotidien ;)</p>